有關護膝護具一問

有冇ching做物理治療師，其實老人家膝蓋退化，轉風會冇力同埋平時會痛
有冇邊隻護膝適合用，最好係LP同mc david

德國牌子啦
玩具猩猩好多都有用